香港果種濕熱根本就世界級, 唔關全球暖化事

室溫30度但體感溫度仲熱過非洲

你去過非洲

去過埃及同南非 埃及就算40幾度都唔係咁辛苦

南非就冬天去

又濕又熱加無風

岩 今日出街已經熱到爆
去泰國都無咁熱

返屋企第一時間要開冷氣, 真係唔知D環保撚有冇開冷氣

夏天時就話濕熱，冬天就話濕凍，香港人真係東亞病夫

係家下出街晒一個鐘唔死先再講野啦

仲未開過冷氣

濕熱濕凍香港溫差太大

明顯係乾熱啦
香港既濕凍同乾熱真係世界級

你窮姐

香港既濕凍, 係全世界最凍

香港既濕熱, 係全世界最熱

我個非洲朋友黎左香港兩日都話想快d返鄉下避暑

冬天個陣d荷蘭人同英國人都同我講話香港凍過佢地個邊

好多朋友 你地就好

呢個真...

對大汗撚黎講香港夏天係地獄

其實濕真係好煩